（月經）幾個好鍾意嘅香港配音員

細細個睇TVB大，有幾個人把聲我好鍾意，
唔知大家有無同感

陳欣

代表作
柏木達也《同一屋簷下》
旁白《櫻桃小丸子》
藏馬《幽遊白書》
毛利小五郎《名偵探柯南》
里昂李奧《全職獵人》
黑傑克《怪醫黑傑克》
閔政浩《大長今》
侯國基《醫神》系列
錫巴斯查恩·米加艾里斯
《黑執事》
All Might《我的英雄學院》
劉在錫《Running Man》
夏洛克·福爾摩斯
《福爾摩斯新傳》系列
金魔君《魔鬼神探》系列

最鍾意佢配Hunter嘅里昂李奧，完全勁match,
直頭覺得好似佢本人

沈小蘭
（46秒開始）

代表作
星仔《星仔走天涯》
阿丁《神勇飛鷹俠》系列
一休《機靈小和尚》
剛田太太《叮噹／哆啦A夢》
大道寺知世《百變小櫻Magic咭》
火渡凱《爆旋陀螺》
塔矢亮《棋靈王》
北島真夜《玻璃面具》
土萌螢《美少女戰士》
施蓮妮《靚太唔易做》系列
榮安慈《24》系列
唐愛暉《F檔案》系列

以前仲有一套卡通，個樣好似一隻長頸鹿嘅，
印象中果把聲好可愛

蘇強文

代表作
杜拉格斯《龍珠二世》
嘉美尤·維達《機動戰士再起風雲》
展昭《包青天》系列
瀨名秀俊《悠長假期》
藤原佐為《棋靈王》
高嶺清麻呂《魔法小神童加旋》
楊過《神鵰俠侶》
蛭魔妖一《衝鋒21》
莫霍斯《X檔案》系列
鄺路加《仁心仁術》系列
施米高《逃》系列
賀正《欲骨查》系列

由細到大都覺得佢把聲好斯文&溫柔

林元春

代表作
音無響子《相聚一刻》
孫悟飯（童年）《龍珠二世》
豆釘兔《美少女戰士R》
木之本櫻《百變小櫻Magic咭》
穗波小玉《櫻桃小丸子》
叮鈴／多啦美《叮噹／哆啦A夢》
佳娜德《寶石寵物》
八神光《數碼暴龍》
藤原初貴《小魔女Doremi》
Tamama《Keroro軍曹》
花帶柑《我們這一家》
朝比奈實玖瑠《涼宮春日的憂鬱》
中野梓《K-ON! 輕音少女》
梅艾比《史前逃龍》系列
簡美琪《行屍》系列

基本上我覺得佢把聲完全係carry到任何妹妹角色，
尤其是小櫻

梁偉德

代表作
希羅·尤《新機動戰記》
喵喵怪《神奇寶貝》系列
月城雪兔（審判者月）
《百變小櫻Magic咭》
名古屋稚空（怪盜辛巴達）
《神風怪盜》
基拉·大和《機動戰士特種計劃》
夜神月《死亡筆記》
Dororo《Keroro軍曹》
桂小太郎《銀魂》
鮑七里（鮑阿七）《特務阿七》系列
李光洙《Running Man》

喵喵怪，夜神月，基拉大和⋯⋯不解釋
童年基本上都係聽佢大

郭志權

代表作
柏木雅也《同一屋簷下》
比達《龍珠二世》
浦飯幽助《幽遊白書》
花輪和彥《櫻桃小丸子》
金田一一《金田一之少年事件簿》
旁白《西遊記》

細細個聽到西遊記佢把聲就覺得好正，
但可惜聽得唔耐佢就離開TVB

林保全

雖則保全叔嘅多啦A夢好經典，
但我細個唔太鍾意睇

陳欣
配中佬好有型

林元春
何璐怡

現代配音員我超鍾意李凱傑
把聲好好丁

蘇強文真係勁好聽

林元春
楊善諭

神奇寶貝系列
蘇強文硬係形住真人應該係靚仔

小夫同胖虎
太一同大和

梁偉德
細個嗰陣覺得佢配親嘅都係靚仔

羅杏芝
張頌欣
柚子蜜

陸惠玲同蘇強文好夾
冇記錯嘅話，動畫版楊過姑姑、木村柴咲、馬斯丹福艾呢三pair都係佢地
林元春同沈小蘭又係好正
玻璃面具互鬥、百變小櫻好姊妹都好撚正

基拉同八雲兩個屈機佬都係佢配

鍾意夜神月

黃啟昌

想問以前成日聽到
「跟著播放既係XXXX(劇名）」
或者「以下節目PG家長指引」
係邊個配架？

黃啟昌同李致林 P.A.R.K.四個都好中意

劉惠雲 夕城美珠
鬼宿～～

鋼鍊兩輯個配音陣容真係冇得輸

麥劍秋

梁偉德 你個腦裝屎㗎

Ching好波

黃麗芳 最鍾意佢把聲 超好聽

馮錦堂

袁淑珍 鍾意佢配男聲多過女聲

仲有好多 舊嗰批配音員正好多

黃榮璋

好掛住佢配嘅土方十四郎

仲有鄭麗麗喎,樓主！涼宮春日嘅配音.

萊馬斯丹/木村拓哉係邊個？

樓主講既蘇強文

我最深刻係小丸子

童年啊

無人講自由身？

郭志權真係好正呀

睇咗咁耐都冇人講梁少霞,佢又係配親啲角色多數靚女

羅杏芝配黑長直

德仔
林元春嘅小櫻

雷霆冇人講

梁志達

黃紫嫻

以前會客串埋天氣報告

咁你買咗佢隻hifi碟未先

林元春
最鍾意佢配動物橫町嘅小爾
嗰種仆街小氣嘅性格真係好正

愛德華呢

好鍾意呢個配音員，好有大俠冷傲既feel

一定係袁淑珍
日式麵包王個東和馬 外星bb撞地球個彷徨 仲有鋼煉個愛德華都係佢
細細個就J佢把聲大 利申唔係依個post我都唔會識得search下佢個名係咩 sorry呀